[請置頂]既然無階段性勝利，自然唔會有階段性失敗

今日出左黎既義士，人數雖然唔多，但係都make到noise
請唔好浪費今日既義士出黎既心血

由反送中到而家，講撚明係長期抗爭，個個都將而家既得失無限放大，On撚9

所以真心 真心 真心，好感激出黎既每一位義士，喺鍵盤既大家 請忍手 而家係極需要正能量既時候，唔係話要鳩正能量 但係請唔好講失敗呢個term

而家成個形勢根本仲係抗爭緊 無輸亦無贏

無階段性勝利，亦無階段性失敗

兄弟爬山，各自努力，齊心抗爭，先有勝算

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

push!!!

push

同意
意見唔同好小事, 大家立場仲係一致, 團結落去先最緊要

長期抗爭